台灣海軍陸戰隊勇闖天堂路LIVE

「無條件服從，無限度忍耐」，你們是自願來這邊的，不是來這邊夏令營的!《台灣菁英戰士:陸戰蛙人》第一集 蝌蚪的孵化

蛙人來了，蛙人來了，1、2、3！趕快讓開，趕快讓開，1、2、3！《台灣菁英戰士:陸戰蛙人》第二集 團結合作

132小時不眠不休的克難週即將開始，哪一隻蝌蚪能成為真正的青蛙？《台灣菁英戰士:陸戰蛙人》第三集 風暴前的寧靜

克難週正式展開，連續132小時的疲勞轟炸，他們能撐過去嗎?《台灣菁英戰士:陸戰蛙人》第四集 堅持到底

天堂路開始!到底誰能順利抵達終點，拿到蛙人臂章呢?《台灣菁英戰士:陸戰蛙人》第五集 浴火重生